[ViuTV99台]是滴是友 逢星期一至五 2230-2300(2)

【全新節目《是滴是友》3月15日起 星期一至五晚10:30！地道美食同咩酒最夾？】
宇宙天團嘅193同肥仔成日都話「知我咩料啦」，
但係對住紅酒白酒，就完全唔知佢咩料，食嘢飲嘢都FAIL？
呢個時候！就要搵對酒有深厚認識嘅 廖碧兒 Bernice Liu ，加上對把酒談心好有心得嘅 #林曉峰 阿Lo出手為兩位加料，帶佢哋食好西飲靚酒，調教佢哋成為品酒之神！🥂
未完！佢哋咁錫193同肥仔，仲話要搵埋大量星級嘉賓講下人生中嘅敵友關係，等佢哋可以從唔同方面提升自己，做人都有taste啲呀！

#大新銀行 #DahSingBank #是滴是友
郭嘉駿 Denis Kwok 193 梁業-肥仔 ERROR

LM

lm

諗起肥仔肚痛

老細養唔住班廚房佬係到9UP

應該係陳儀興

肥仔都救唔到呢個節目

全尼

等陣全尼同花蛆就可以救了

強尼

淨係佢著

竟然要搵全尼同花姐救呢個節目

lm睇全尼

強尼冇理由唔識掛

阿lo係陣仔來！？

中國限量版

花蛆係處女

又支那酒

又中國紅酒

想睇花姐著多d

套野悶到仆街

召喚花蛆3am.gif

成日介紹中國酒

花姐

中國酒

難飲又貴

而家先知原來大陸都出好多紅酒

仲要係紅酒
你話介紹茅台都算
紅酒嘅話點解唔係其他國家呢

尿big2係咪買左支那酒莊

好味同好貴係兩樣野來嘅

強尼唔多飲紅白酒
cc唔使益佢啦

廖碧兒對腳成日坐到好怪

強尼拍咁多集有酒今晚吹
係到扮唔識

全尼咁撚勁

紅白酒 隨便溝

尿big2會唔會:我是中國人

品女

品女師

集集都要提一次釀酒師

全尼個心離一離

花姐話得嗰啲好似都……

契仔陣

好似就嚟跌咁樣
係咪隻腳太長

品女c真係笑死

品仔師

花姐食過姜b未

添毛

你地係super star兩個都有得加都唔係做出面

幫佢奶個位巴打出黎未

所以話女仔最熟女仔 都最憎女仔

有聲

阿lo真係好見高拜見低踩
見佢對花姐同肥仔完全係兩種態度

咩隔離台強尼有線喎

大家庭

係既

常願意 常願意

左上角

記稿 同 記得住係兩回事

Viutv這一家

又有聲

花c9

這一家

別怪他

屌

收皮啦細貓

很想要吧

仲要Viutv這一家

如果造星2嗰陣將Mirror洗牌咪好囉

乳貼

@陣仔

咩事

造星都成日私下照顧參賽者
開live都會見到佢 其實花蛆算係咁

有畫面

佢真係麻麻地

我都覺
屌佢真係天生做狗 啱哂返去做獎門人隻狗

又有陣仔最愛黃奕晨

唔使知

一打乳貼唔該

第2隻倒落去第5隻

珍

其實細貓係咩事？
點解呢度好似好多人唔鍾意佢咁嘅

浦頭啦咩

好記得返香港第一個live係上5樓
之後佢同我唱韓文 明明首歌有廣東造版.....
本身我好支持佢........

唉……好撚垃圾呢個節目…viu有冇金草莓獎

仲以為係因為去左友台做show

有冇人知個海鮮煲係邊間餐廳

幾好笑
Ff Bernice 個乳貼

呢套真心未到最差
但阿lo好趕客

呢樣我又唔太介意嘅
我唔反韓
只係我唔係好鍾意佢個唱腔同埋佢啲歌

如果淨係廖碧兒+fatboy 193
可能會好啲

今集花姐，強尼都唔係好救到
林生真係趕客

友台做show已經係之後既事 wfc....

佢果陣返香港發展係講到好好聽 話咩要唱廣東歌
呢次之後 我只會覺得佢係係韓國撈唔掂....

我覺得幾好睇喎
除咗呀 Lo
躝返去 CCTVB 啦

如果係VIU可以搵返一個曾至矮LEVEL比佢做到下把 我諗都仲睇得佢

曾經世界杯果期 有FF過米奇果陣會黎Viu幫手

佢扮大佬真係好難頂
Lo 哥？邊撚到哥呀

以LOW而言 佢係啊哥級

巴打講嘢仲好笑過佢

仲要下下唱支語，真係頂唔住

推

開波

Bb姐

條高低眉係咪特登

一嘢轟落去

肥仔一個救全家

d肥膏多到

bb姐好魯芬

成枱都幾唔吸引

肥仔加林曉峰
好悶
夠曬亞視味

悶撚到仆街

食完一舊都唔洗食其他野

其實係咪阿lo問題
明明fb live佢哋三個夾得好好
廖碧兒放好多

BGM 係咪果首咩BAD GUY 個BEAT 好似

俾條友搶住尻up邊有火花

老闆娘有啲魯芬姐FEEL

佢哋開live 9up好過

已經悶到無人推po

個題材唔夠爆

做做下愈來愈突兀讀稿咁，食臭豆腐個集咪幾好

繼續睇強尼

NBA 球員
都好嘅

身為阿媽，做嘅節目受到自己個仔鐘意一定好開心

返完通頂揸車好危險

唔係強尼花蛆都唔睇

好睇唔慣強尼做嘉賓

我都想試吓李泰荊紅酒

唔做監製咪自由啲囉

區永權

強尼做男團

無喧賓奪主已經好好

佢唔走強尼可能都冇機會上位

有強尼都好悶 救唔到

想睇全尼唱焫著

呢個節目相對嚴肅左好多

好似唔關事喎

佢要湊住Mirror班仔都唔會得閒啦

支持永不錄用

真

係咁食薯片

係啦

嗰時都估唔到廖碧兒咁貼地
波多野又識
193講咸嘢又接

支那拍戲真係痴線

真係牙撈

你係咪唔閪俾面我大佬先

咁其實佢肯離開個垃圾台來呢邊都算係咁咖啦
好過一堆唔要良心照留係垃圾台嘅垃圾丫

畀大陸人發現倒酒可能真係反面

關咩良心事 佢喺隔離冇得撈咋 依家至矮揸權佢都開到聲會返去啦

由綠豆個陣已經覺得big兒好正

比花姐訪問返轉頭

如果佢返就真係無得救

花姐做埋主持嗰份

兩個主持主持到俾嘉賓訪問返轉頭

集集都係靠嘉賓carry

花姐問到你敢唔答咩

啲女人味好正

阿lo好假
同米奇出出入入點會唔飲

兩個主持講野甩甩咳咳咁

可能佢係負責車獎門人返歸嗰個呢

193

唔鍾意睇林曉峰，但係覺得呢個節目幾好睇

有J過一排

無限斜棟

超靚女

舊時睇佢同其他姐仔拍埋比覺得無咩特別 而家變左中女浸除反而正左

有種熟女嘅韻味

又有33

33型到

193開場正到

唔知點解忍唔住笑

東京街既東京係越南野

林峰你收皮啦 你知唔知193咩料.......

陣仔已負評

又見到193，有無咁紅呀

隔離台三哥

真係講苗僑偉

33b好型呀

收皮啦廢林

紅過兩位主持加埋

9半就poki 10半就林曉峰 11點就陳安立

鐵漢柔情=Marco

三哥我淨係識譚仔三哥

戚美珍上連登係邊

鐵漢柔情尹揚明

33好靚仔

個老闆成個道友咁款

Be water

點解廖碧兒同林曉峰都咁尷

黃？

係咪藍絲黎
藍絲樣廢老

呢個老闆做咩比人搞事？

佢vs九記老闆會點

佢講野都好藍C

道友成……

講乜撚野

有冇咁多經

比咩人搞事呀
搞咩事呀林生

好多支那fans....完

岩啦老闆
搶返廢林講嘢啦

男人黎

原來係深藍店

好blue咁款

俾藍定黃搞？

得
dllm藍嘅

Up乜柒

公園阿伯講經

想問咩事 黃店定點咩搞事

yes
講埋d做唔到嘅人生道理
同支那果16字真言一樣
民主 自由 法治冇一樣做到

間嘢叫咩名？

有冇店名

n國

講黎講去唔知講乜

個阿叔偷笑

驗眼

正撚樣

得廢老先會話搞事

過繼

肯定藍店啦 話比人搗亂

最憎呢 d 老野 ..

撚伯

藍屍名言：正撚樣

潮興正宗打冷小廚

死廢老簡稱

笑死我

400度近視
講啦

2年前既事
咁我唔當佢藍住
應該真係無啦啦比人搞

原來係6月9之前比人搞

193:嘩嘩嘩嘩嘩

個cfu好鄙神193咁

但係央視都報導佢

呢位大叔的9up程度有7 cfu的8成

未食過反沙芋

係 應該真係成肚氣 我體諒佢了

193笑死

33件衫同條圍裙合併咗

竽頭咸

你唔講都唔覺

兩個tvb人都係擺脫唔到tvb既style
到底點解tvb人每次想輕鬆啲搞下笑都會變左柒

咁樣數返幾年前 個個都藍啦

好食喎

變咗工人褲嗰類

隻四眼龜係翠翠台唔係做開下靶位咩
做咩黎到viu變咗大爺

對面街間平發先係比人搞個間喎
呢間深藍

其實我都唔明點解要揾佢地 如果係強尼+193肥仔 應該幾好笑

法國

全部都係dad jokes個level

193索到反白眼

我呀媽問193係唔係姜濤

@Steve拿殊

靚仔過姜B

因為長期俾人垹住來拍嘢
唔似得viu呢邊自由度高
所以你會覺得viu嘅藝人真心好多
而垃圾台個邊就好撚假

唔識玩鳩
tvb最鳩應該係農夫+diddid
唔知農夫會唔會上viu x Error好似幾好睇

上面新聞有相架喎

廖碧兒同林曉峰都好撚差
一個懶識飲酒飲到聲都沙晒 又無料
一個講野1999懶好笑
求撚其節目 九唔搭八配塔

之前33好似有話過自己係error嘅姜濤

咪係 唔該佢快啲走

人地鍾意拎酒杯嚟飲汽水飲檸檬茶都唔關佢事啦

其實字幕組聽廖碧兒講嘢再打字幕會唔會好辛苦

就咁聽佢講嘢都好難頂

我等緊農夫完約........
想聽返佢地Rap 唔想睇佢地係CCTVB做馬嬲

米奇幾時call佢 快啦

佢地有心想試下新方向新style都係好事黎既
好過佢地返tvb喺消費童年回憶
但佢地真係要擺低之前跟左十幾年嗰一套

佢哋唔係簽咗英皇咩？

試下新方向新style
但佢地都唔放低身段 講經咩

高版 姜濤

有排
嚟緊佢地搭ILUB

希望之後去福島
日本國民好需要振興

農夫嚟緊有個tvb節目同艾粒同do姐拍

而婆

和泉素行如果有新節目就好啦

林玉露x恭欣素

Tvb真係毒瘤黎
好似啲公司養懶人 學壞晒手勢
之後就算掉佢地去再好既公司都好難搞

翠翠台

快啲 支持垃圾回收

廖big兒搞賣酒生意, 仲買埋酒莊釀酒 ... 佢應該順便賣廣告 ..

而婆好靚

哂左佢地
又黃又貼地 但慢慢係CCTVB磨走哂棱角

而婆丫

講皆大歡喜拍攝花絮?

林文龍幾時上埋黎

生果釀既點會唔fruity

仲成日念念不忘隔離台

咁又係
嘩屌而家呢段三個tvb

唉

其實我覺得Bernice還好
佢都接到193

金年

係ViuTv成日講隔離台係jm9
唔撚想知啊

Do姐會唔會崩潰

點解包皮咁鍾意講隔離台

呢個look成個細貓咁

我鍾意呢個配搭都唔會睇啦

工作/人生經驗得tvb可以講

而婆快D返Chill Club啦
每隔2秒我都想起你

因為已經係個籠入面耐左，有翼都無撚用

唔講古惑仔算係咁

之前佢地同diddid姐去旅行 都係down黎睇
唔會上網睇益佢地

我覺得都算唱得幾好呀

但佢唱wonderland都算係幾好

chill club可唔可以搵返學而做呀

而婆原來細過小儀

林玉露係咁嫁嘛

係咪皆大歡喜合作過

都係咁 咋嘛～

唉，呢套野2/10，最盡

依家睇返真係做得好好
果種8婆神態

想快d睇一姐

細個係真係會覺得佢係八婆

成套野最有印象真係佢

講了

有開瓶器嘅機會應該多過有火槍

成套劇最深印象係劉愷威
有一幕話佢知道自己唔係太監嘅時候

套野係咪專食藍店

下集個毛澤東頭又係成個藍屍樣

季季紅 好似介紹親都係老屎忽鋪咁

成個東北都想去

成世人最風光就係做獎門人條𡃁同古惑仔下把

細個食過一兩次
er……

有得去好去，呢幾年東北開始好多人去

成班古惑仔係佢撈得最唔掂

年年清明完都會去食

食過一次隻燒豬，覺得好普通，直頭塊皮唔好食

冇機會比佢消費啫

最好食係下面炒飯 其實

本身plan咗今年年頭去睇雪祭
唔知幾時先去得成

算唔算係精華所在

係 成砌親戚次次都係爭食飯的

希望今年有轉機啦

皇馬做嘢呢個女仔幾靚

林曉峰真係好柒 主持得好差

佢同viu果種年輕活力搞笑好唔夾

希望viu唔好再同佢續約

比193擔正仲好啦

lo哥

曾志偉番咗去
佢最好都快啲死返去tvb

依家睇返反而覺得林漪猗琪都幾好氣

成十分鐘得幾個COMMENT
CCTVB POST 都一樣
> 暗示呢套野同CCTVB一個水準

CCTVB D甘草好多都好戲嫁啦

係有少少悶，無咩爆位可以討論

陣間訪問嘉賓一定又尷

係 重點係冇咩討論位

盧覓雪

比雪雪講野得嫁啦 你行開啦

盧覓雪同廖碧兒傾到計

個開場白長到
雪雪都唔知幾時入好

咩酒 佢唔show點買

讀wiki咁 我以為睇緊菇武門

品酒師

想問出左袁濃琳未？

出咗

福綠壽講得

梗係啦
阮兆祥扮嘢唔係醜化緊盧覓雪㗎嘛

李力持

仲有梁思浩
呢條粉皮真係

佢當年流出嘅閃卡片？

灘叔不嬲都係咁 係得迪偉頂得佢順

林曉峰咁樣大手整到好格格不入

不如雪雪換林狗

呢條撚樣成日借人上位出風頭

雪雪講得好中

講黎講去咪又係講星爺拍007撚佢

本身都冇乜感覺
李麗蕊單嘢之後就好撚憎佢
朋友喎…………

唔好喊啦

屌 垃圾lo扮乜做總結

叫佢慳啲啦
鄧兆尊自己講咗星爺拍嗰幕根本就冇玩嘢

梁思浩都幾女人咁
同佢做親野既都反面咁

抵撚死啦 懶熟

雪雪真係好正

同佢做朋友 要預左同佢反面

下星期嘉賓有莫文蔚

古天樂

雪雪個頭好似頂帽咁

呢集好正

成日覺得雪雪個樣好似annoying orange

所以佢應該有好多真心嘅好朋友，受朋友歡迎果種

雪雪真係carry到清談節目

show me yr love飯

咩事？

做開電台wor
唔係應該carry到既咩

show me ur love

雪雪有咩carry唔到

叫Lo躝啦，佢拍廖碧兒仲有火花

所以個問題係：點解唔揾佢

李怡果集

有人本身係同李麗蕊做節目
跟住拆咗夥就係咁數李麗蕊
話李麗蕊嗰陣時八號波就話唔返工
但係問題係最後佢都係有返㗎嘛

推到ViuTv開節目比佢好過啦

g持

咁你例如而家喺邊度開米？

好似同返梁繼璋開咪

廖碧兒拍肥仔、193 都有火花

好好笑

=================================

★ 中國100年前想殖民巴西？

爛gag

繼續睇33

一黎就林曉峰條柒頭

講完「d飯凍既」咪完得好
係都要加埋個小丑…

呢間煲仔飯唔錯

睇得出廖碧兒係可以搞笑

呢間嘢喺高先戲院後面

33

巴打，呢間正？

正骨

出名但我未試過
早排蘋果仲報過呢間嘢兩個老細拆夥單嘢

好似好正

cfu都玩膠

cfu好好戲

個老細受到33嘅膠力感染

唔係咁中意食 d 飯焦 ..

廖big兒越睇越正 小丑lo仲係咁乞人憎

193拍完咪又唔記得單寧係咩

呢個 live 廖碧兒夾193、肥仔
有火花、好好笑

====================================
蘋果《這才是真實的香港史》又幾好睇

係喎

真係講

依間係嚐囍？

醉咗

唔比師傅講嘢

屌師傅剛剛準備講故仔

肥仔

林曉峰真係唔撚識做

下乳

廢的

係咪睇緊T記

我的

廢的廢到cctvb都唔收啦

當年洛神？

廖碧兒有做洛神咩

個視帝lur返黎嘅

入左行8年仲係唔得